435，808，現價平入，收息等升

沒得輸。

利申，有貨。

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

係都入778喇

都得

全部reit唔睇好 減緊租

一直關注823

中国果班玩爛緊reit 等睇一齊爆

435、808做香港地產，好過大陸地產，唔好拎豆腐樓比

加租先入就唔係而家呢個價啦

上

808上，快入

823喇
80頭好抵

788呀？